航空意外討論

前日新聞四川航空機艙爆玻璃
問題： 1. 咁機艙失壓會點處理？
2. 身處三萬尺，溫度咁低，點解決？

求解答

支那人就如曱甴般頑強
就算著火都冇事架 少擔心